[燒錢台] 手袋分享區(14) 請善用不推文回覆

打錯

lm

1. Loewe你地會揀Hammock定puzzle呀？
2. 想知有無絲打有puzzle 最大size? 會唔會好大？
3. 西班牙買loewe係咪最大？

Sorry好多問題

*3. 西班牙係咪最平？

3. 我記得歐洲定價基本一樣，但係西班牙退稅係最高之一，所以西班牙相對平啲
機場再平啲

同埋西班牙旗艦店好多款啊

希望疫情快啲過啦，好想去一趟

有排都未去得

想問喺loewe官網買袋寄香港有得退稅
見上個post有絲打講

1. 我鍾意puzzle多d
2. 最大姐係大過medium果個？ 好似好大， 我覺得medium都大
3. 呢個唔知@@

2. 最大嗰隻係 XL size for 男裝，不過無手抽

我幾年前都係掙扎緊hammock 定puzzle 我鐘意hammock多啲 比較隨意casual 我多數都牛仔褲T-shirt 出街 好多ig日本妹都用嚟襯衫 好正
puzzle好立體一舊野 麻麻地
最後都係揀咗hammock到宜家都好鐘意無話後悔無買puzzle

我自己覺得puzzle襯啲比較成熟的女仔先好睇
而hammock 就相對會比較young d

平行時空 好記得當時一路出面打緊仗 佢一路無間斷密密po袋 代購
po到比人屌 先收手 再po d扮黃宣言
仲要唔燒到埋自己到 都唔出聲（第一次見佢鬧tg係因為佢話自己同阿媽經過cwb時吸到 唔舒服)

想問下mini Hana bag 會唔會太細
有無絲打用過？
我平時都係帶銀包仔紙巾key依家就有埋搓手液

想問下, 如果想keep住個袋形的話, 你地覺得應該買個inner bag 定係bag pillow 好D?

Inner bag好似實用啲
我都想買

我驚inner bag 用耐咗都會塌

我個puzzle 同cf medium 都想搞搞佢
但係cf 用埋inner bag我諗應該無位放野

有冇絲會用古品袋
睇中左個Burberry

中古 Sor

好想去日本睇中古chanel

我鍾意 呢排好悶買咗三個

pillow有無推介

我都好想去日本睇中古袋
哩排沉迷左係中古袋
想去日本見識下
同埋會平啲好似

買左咩袋呀？分享一下？

唉 我都想 本身四月去日本就係plan 左去睇
而家留係香港唔知幾時去到日本

我都plan左睇櫻花+睇中古袋
cancel左勁失望 好在有得full refund

日本有保證d
不過有d出名嘅中古鋪都幾貴

其實女仔用男裝會唔會好奇怪？
仲讀緊書驚用最經典果隻啡色會太成熟

順便pol埋

本身係中意下面果款多D 但上網睇好多人用耐左個扣會lud色

唔用Cf medium時雪梨紙塞喺入面都夠
又keep到個型又吸濕

Amore d 款靚呀 但係好貴
拍得住買一個新既

Same 我想去買野呀 都唔知幾時先去到

之前留左contact
今日竟然真係有chanel SA通知返貨
仲以為留貨呢樣野係都市傳說
睇黎佢地呢排真係無乜生意

介唔介意分享下

我覺得唔會啊
我之前都用過bottega個money clip bifold
自覺好型 睇唔啱女裝d款太bulky

我都係 中意簡單D既銀包/ card holder

勁多人wts話有新貨到 問要唔要去睇

除左袋仲有藥妝
諗住出年櫻花季先再去

見bethniy有介紹 但未幫襯過

chanel diana flap白色
想買 但keep得好嗰啲都二萬幾港紙

真係好靚 但係好怕整污糟

粉紅boy都幾靚

所以我而家都係用緊雪梨紙咋

想買East west大size
但mini啲色靚啲

你地有冇人著roger vivier? 好唔好著？

想買Diana
唔知日本中古店易唔易買到呢？

痛到仆街
我都係著咗兩次冇再著

mini真係紙巾電話尿袋就塞爆左
不過我都覺得mini好可愛

都係著咗兩三次就放埋咗一邊

當初見mini好可愛就買左
平時要帶嘅嘢都帶到
不過有啲後悔冇買small
容量真係大啲
不過又冇理由兩個都買哂

唔係掛。。。好傷心添係我dream shoes你地係邊隻款痛到咁誇張？

我係呢款覺得好靚但真係好痛，可能係漆皮問題？但試鞋嗰時唔覺有咩問題，著出街一兩個鐘痛到hihi

第三個好靚有無link？

試個陣唔覺 真正著出街行一陣已經痛到傻
可能係漆皮 我腳板又闊
放工返到屋企對腳殘廢咁濟
但我堅持著咗大約一個月到佢而家都OK嘅
只係放工時候少少痛

Sand隻色好靚

我反而掙扎small or 大一個size
因為大一個size中間個位會彎落去啲，個形靚啲，但我又驚太大

我見small size 都夠放水同平時出街需要嘅嘢
係mini 睇落好似無咁成熟
我都係20頭再加少少baby face
唔想好似覺得偷呀媽袋用

Mini 真係幾cute

去專門店睇下mini 夠唔夠放你要拎出街嘅野先
我本來都想mini 但唔夠放野，最後買左下圖small sand

睇你想要咩色 通常都係見到黑色
但淺色靚好多 都賣得貴d

我有一個small加一個話係small但個size其實係medium

我大過你但都係baby face 照用small 不理世俗眼光

X2 俾佢地燒到由本身想買celine，宜家轉Loewe

Medium會唔會好大呀？

大家覺得repetto嘅鞋好唔好著？

側揹都叫OK 斜揹有d bulky

我都想搵中古lv袋
絲打有冇舖頭介紹

好好著 有幾對
我行成日街都唔會腳痛
不過佢有少少易殘

我覺得唔好著，同埋會有d跣

21K, 但我撞啱早前Harrods 有bug 價，加埋d信用卡優惠，最後15K入手

呢間好似淨係有chanel同hermes
問下先

我見對呢啲鞋啲評論都幾兩極
絲打點解唔好著？因為個底好薄？

我都有coupon 諗緊買咩平底鞋好

咁多位絲打知唔知而家係Harrods網訂野會唔會送貨呀?

有冇話邊間chanel 啲Sa nice啲？

好睇腳型
我係腳板比較寬嘅，有時著得耐都會有少少磨腳...
相比下我鍾意Porselli多啲
雖然一樣都薄底
但舒適度高d

係，又薄又跣

Pp真係將舊celine d款版晒去bv咁

好靚

我反而無依個問題
不過薄係真 但我接受到

Hedy 個啲都好靚
好似會平過amore

好靚
但感覺好易花

幾靚

trio擺得落嘅嘢永遠多過你想像

sangle版型+trio條帶

唔好用雪梨紙 會發霉

但我網上啲人都唔係擺好多嘢
絲打如果有呢個袋
可唔可以分享下會裝啲咩？
我想放銀包、鎖匙、消毒搓手液、紙巾、手機、handcream
如果會化妝想放埋粉餅同唇膏
佢放唔放到咁多嘢？

應該得，之前有絲話放到縮骨遮

唔係啩
咁個袋咪變曬型
好易撐爆個袋喎

等絲打J完分享

唔好睇少trio , 擺到超多野

呢個狀態仲有位可以放多少少野
好鐘意揹去旅行

想問下呢個係咩size
同埋有無話擺完呢堆野個型會唔會好漲
仲有就係個皮易唔易花

Omg
好多嘢呀
我星期六落門市j先
如果個look太hea驚俾人歧視

利申：毒撚一名，唔敢入呢啲名店睇嘢

我都係唔夠膽入

我都想知
好似好易花咁

其實我仲睇中loewe嘅puzzle
個型都好特別好燒
好似好過celine trio
本來Chole都係考慮之列
但睇完呢個post燒到loewe

我係街見過有人用到個trio撐爆晒三格 個一刻終於明點解成日聽到話可以放好多野 但其實撐到爆晒 搞到個袋型好唔靚

我有大trio, 擺到好多野，擺埋縮骨遮

你呢個係咪大果隻🙂🙂25x18x4cm

其實係咪平好多

我會傾向去專門店睇
因為twist係it的

但我想要個隻色冇大
Btw要去摸實物感受下先

下竟然我成日以為新架

我17xcm高所以先考慮大

我印象中見佢有二手袋賣

真係唔知

trio我有諗過買 但有frd話普通到唔似luxury
一秒收o左我皮

其實最緊要有靚袋，我唔介意celine舊風格係另一個牌子都買到

You are right
但隻淡粉紅色好靚

Chloe真心麻麻，唔好考慮啦

我都覺得佢唔似luxury
但我覺得佢夠實用同輕便
同埋我中意celine啲設計 所以照買左

幾錢入呀？你影得靚呀

其實眾位絲打覺得麻麻地個位係邊？
想學嘢

細size已經放到你講既野
我之前用長銀包都得
唔用長銀包 就放到自私傘

謝絲打
咁會唔會個型變曬？
同埋長久係咁會唔會好殘？

而家應該全部sa都好好服務

Between elements celine 有個人好好

我試咗好耐佢都好好耐性，仲介紹其他色比我

我諗緊去海港城還是圓方好d

你試吓照去問咗先
我嗰個都唔係係專門店買但佢都有幫我整

變形又無既 但會好漲
如果你真係要長銀包我覺得大size好啲
我覺得主要係四角有磨損

我係細銀包
所以應該ok
咁等我去感受一下再決定
謝謝絲打

係好靚呀 你睇完實物去考慮下

我朋友都係咁講 令我滅左火
但係好想搵一個做everyday bag
同要容量大

隻色靚呀 邊度買？ 想買左擺到遮既袋

我搵代購買架

我都係覺得sand最靚
但好似好多人用好易撞咁

我咁耐淨係見過一個人用
反而見過焦糖色仲多人用

Chloe呢家野，唔中過伏交學費，個人係唔識長大
佢以前D款真心好靚，但用落先知唔實用得個樣
我有1 drew 1 Nile，但新款C包真係肉酸連樣都無埋....好似again b d monogram袋咁

圓方基本上冇coupon換
有貨就去harbour city啦

曾經我都好鐘意Chloe我係1個 drew 2個faye，冧起都覺得晒錢好彩個drew仲好come用，如果唔係真係到晒d錢落海

以前有個faye 殘得好快 賣左啦冇眼睇

好靚呀
求報告

我覺得咁靚嘅色應該冇機會j實物

好靚呀
我同事有用 搞到我本身都想買依隻色冇買到
街到焦糖多人用d

有咁多位前輩嘅經驗分享
我唔會中伏的

Drew 係靚 幾易襯 我諗我買左drew 之後未必再買Chloe 袋 佢條鏈重重地

我放左我平時返工會帶既野
都仲有一半有多既位淨
個袋又軟又輕手
三個字 好撚正

真係好靚仲好香皮味！
放到超多野，唔捨得佢變型，所以買埋inner bag
上個月買的，終於捨得做左daily bag

我就好著到飛天
可以奔跑嗰隻，好想買多對
我嗰對銀扣銀爭7cm

夠平實
我公司比較保守冇乜人用名牌，孭chloe返工幾好

我都有想買過drew
最後揀咗faye backpack，到而家都覺得靚嘅
買chloe無問題，唔好預佢會長興
同埋最緊要唔好正價買

分享下，我未買之前都係街見到Tan 色或拼色多
但，就係我第一日拎sand puzzle出街果日，係wan chai, cwb 同tst 三個地方都迎面撞同色同size （雖然都預左大把人用, 不過估唔到初日用就連中三元啫）

買得名牌手袋預咗長用
唔長青點買得落手

我返工都係揹salad背囊算
去街先用靚嘢

我都好期待你嘅報告

睇下你點諗姐，自己鍾意最重要
我睇chanel都只會睇seasonal款
classic襟興50年我都唔會買 因為唔鍾意
個人覺得用名牌袋唔係因為個款襟唔襟興，而係用料好
loewe大熱嗰幾隻，過多五年都唔一定興

不過我覺得未必見到隻淡粉紅色實物

啱
因為我都覺得自己carry唔到chanel
所以佢幾多人鍾意我都唔會買 將來唔敢包
Loewe算係近期hit嘅品牌
長唔長青都難講
我以前都對burberry同givenchy嘅袋感興趣
而家都

Loewe puzzle 好似2015年出（有錯指正）
我先兩年先開始留意到佢
身邊冇咩朋友買名牌袋
諗左好耐買唔買好
最大猶豫係因為驚佢好快唔興
但依大半年見街到好似仲多左人拎咁
我諗用料靚都係吸引人買既原因

因為呢兩年先開始興
由細到大行過海港城loewe都諗點解呢個牌子幾十年都仲喺度

drew同faye我會番工用
妹妹仔同事會讚靚
放假先用Chanel

我就算幾唔鍾意個袋
都唔會話佢好醜樣 好樣衰
因為各花入各眼
你話好樣衰可能會傷左用緊嘅人嘅心
籲大家踩袋都唔洗去到咁盡

求意見 返工日常用

海港城SA一般 有d有少少唔憂做咁

的確佢個價錢係算合理同載到多野
不過後來我買o左個Loewe vintage做everyday bag 襟磨又平 $3xxx only

我揀佢都係因為靚料輕身又載得多
同埋我自己覺得靚 冇諗過興唔興

毒o左個frd買Amber色hammock番工
覺得比Celine易襯d

買邊個好？
Puzzle隻拼色好特別
Hammock隻sand又好靚
但本身有一隻粉紅tweed hammock
暫時無咩其他靚色有平

Puzzle
Hammock

絲係邊買inner bag?我都唔捨得佢變型

係邊度入手呀？

想問下有無人銀包同cardholder都會帶出街
定係大家只會是但用一樣？

好靚呀粉紅celine box

我都係，返工用chloe，kate spdae嗰d
放假先用愛袋一來返工唔想太高調，二來靚袋多數好細，放唔哂返工嘅嘢

唔好誤導人
我買過，佢係全新

咁請問銅鑼灣會唔會好啲？

咁平心而論呢個post都係平行時空
睇完啲原因，最多係唔夠黃，而唔係藍吧
當然以鬥黃撚標準黎講，咁呢間係藍既
唔知會唔會被認為係佢打手

Pp去左bv?

去過海港城
買埋野都無比卡片
要問佢拎先會比
反而圓方淨係入去睇過次野 點知無貨
個sa都會WhatsApp同我講有咩新野睇下岩唔岩

真心想做大黃色經濟圈，標準就set唔到咁高
如果唔係去到2021就會得返50個黃絲

當然，如果覺得都係唔鐘意嘅咪唔幫襯

條帶粗d 就正

我好少去Celine
不過我諗你依加去邊間都好服務

無敵多人用
已經有兩個識嘅人買左呢隻色，有次排隊連續兩個女仔拎呢個，心諗：尷唔尷尬
自此我都好少拎我個puzzle出街，雖然我喺navy

同意
真係要做到兄弟爬山

我大鄉里，而家先知peekaboo 有raincoat,
而且我覺得仲靚過peekaboo 本身

今個月喺海港城行街
冇買嘢都問我幾次拎電話send貨相俾我，好到有d驚
另外舊新太陽廣場開咗dfs都幾chur，可能冇乜生意

有冇絲打有留意MOYNAT?
好似冇乜人提起

可能真係無咩生意
不過呢排去半島間Chanel
人山人海
比錢都要等等等等

Rejane靚到
好似幾多人中意Gabrielle 但個人覺得好普通

我鍾意Gabrielle 多d

我有3個moynat

Valextra iside都有 不過係透明

rejane出o左新款 倒轉梯形馬鞍皮 我好中意但$50000買唔落手

上幾個post 有其他講過呀
bxxxxxx_xxxxx

好靚好靚好靚

圓方同過海好d

好靚呀

我決定落圓方睇咗先
多謝絲打

好靚呀 有現貨？

係啊 全場最後一件新貨

p排vote唔到 投hammock一票
不過你已經有隻hammock再買唔怕會重複

恭喜晒 喺邊間買呀？
其實我都掙扎緊買裝到coins既 定係普通放卡既card holder
因為我平日會用銀包多

Times
佢有推介過有拉鍊個啲俾我但我覺得冇咁靚
你銀包有冇散銀位

有散銀位
所以考慮緊係咪應該買就咁放幾張卡嗰啲算

夠啦 拉鍊個啲唔靚
好似我買呢個都夠用啦
另外佢有boy款

你係咪當銀包咁用呀？

投puzzle
呢隻拼色夠特別又易襯
同埋真係擺到好多野之餘好輕身
Hammock都靚，不過個人認為差唔多價錢黎講真係puzzle值得買多啲

我12月買完card holder之後就無再用銀包
直接一個card holder裝哂出街
不過我少卡少現金無coins

唔係架 我有銀包
裝下啲常用卡咁咋

我勁多卡 唔知咩會員卡嗰啲都袋晒喺身

但你依個款裝到coins
你銀包有無散銀位？

Moynat d袋好靚又低調
不過香港真係好小人用

有

本身想買最普通放兩三張卡個啲
但佢冇羊皮 然後問Sa呢款有冇羊皮
佢行哂成個場拎唯一一件display俾我
再話得返一件新既我就即要左

我反而唔想要羊皮
牛皮多啲貨？

應該係

買左mini，比想像中裝得多野！細銀包都OK！
我155左右拎small太大

就係貪佢少人用唔洗撞

想買個袋番office工用 ysl sac de jour 同prada galleria邊個好??

ysl
Prada

仲有冇第三個選擇

買左咩色
我都係155 仲諗住mini太細想買small
聽你咁講都係落鋪試下先

一定要試上身！
我以前超中意barcelona
上左身之後滅左火完全唔襯自己

諗過celine belt但係好似太多人有
絲打有冇咩建議

呢2款好成熟
睇下你咩年紀返咩工

剛去LV訂vanity pm
送咗好多香水版
然後換海港城coupon有人喺附近平價收

廿中番銀行呀

有無人有chanel SA推介

死，又係諗返起之前買過嗰d
mulberry有d款幾好，啱返工

我都係廿中返銀行
今日啱啱買咗small puzzle

啡色
我初頭都諗住買small 但係側咩同手拎我都覺得大

我都驚我個袋甩封邊 有日我見到有膠水跡

想問下loewe有無出過全白色嘅puzzle
喺街見過人孭覺得全白色好靚
但官網又唔見有

想買俾袋俾女女
Everlane定Tory Burch Gemini link tote
有冇絲分享下

叫defender

Yesss 係咪即係已經無再出無得買？

咁耐冇追已經開到14

係咪只係FOR絲打袋

歡迎討論，都想傾下巴打袋
冇咁悶
同埋而家好多都冇分男女
我有個bv銀包，入面係money clip
男裝款，但好好用

想買個公事包咁既袋 但唔使咁formal 大家有冇介紹

[/member][/member]

Hugo Boss既皮質唔錯，我好鍾意佢啲銀包
上farfetch, sensee呢啲成日有特價平好多

有冇邊啲款睇下

我都想放coupon

絲打你用緊咩袋呀搞到佢咁葡萄

SA話boy有依幾款，邊款好，我個個都鍾意呀揀唔落手

我都係 佢同我講揹左上身冇人知
人地會以為我揹緊旺中買既袋
即刻滅左火 但睇到呢個po又開始燒到我

唔係regular色要再搵番好難
主要係搵有冇人放買二手

中間 係咪深藍caviar銀釦

我都鍾意茘技皮v紋但見佢令扣

中間果個係黑色，可能佢影到似深藍

LV

用咗兩年半 四角完全冇磨損 d字又冇甩色 太襟

我用咗年幾已經甩曬色

1 or 3
1就咁睇好特別好靚 但估3襯上身會靚啲

仲用緊呢個

呢個非常唔好用喎
中間乜都放唔到
雖然ysl出完個個牌子都出 都係ysl最靚

我都有呢個
好窄，拉鍊位放散紙，出面卡位放滿咗
d散紙好難攞出嚟，卡都攝到好緊

係呀
中間放紙幣/散紙/卡都好難攞 我放棄了

Chanel 其實邊款casaul d? 好多都好elegant, 返工出街想低調啲

銀v 靚啲young啲，覺得菱格襯cf多啲

有無navy色阿

我都覺得chanel好多款都好elegant
自己carry唔到咁elegant嘅嘢
Boy好似睇落型格啲
但擺嘢冇咁實用？

你哋講完v靚啲，我去試上身先

我唔知呀，我淨係問左黑色果啲

兩個都好x重，r u sure
要揀會揀sac de jour，少d大媽撞袋，當年都諗過買

！！！！！！
我之前都有用過呢款，估唔到都有同好

睇下啲唔係皮，tweed/ denim款？

我中間淨放紙幣
卡位又唔覺好緊

chevron 銀釦靚d

好啦謝謝你

BTW 新出既puzzle soft bag有出白色
但我覺得冇咁靚

真係覺得爭咁啲

其實冇問題 你買得起你估你上司買唔起咩
除非佢本身份人係咁閪

有無人用過Marni,減價6千幾好似好抵咁

[/member]

呢排想買Gabrielle clutch

試左 係真係太軟
我鐘意puzzle好耐 但唔鐘意佢拉鍊刮手 承重唔合理 細size無腳 無左粗帶
最驚係佢變形變到一pat野

Loewe可以用coupon咩張list唔見有佢個名

有用 我覺得好靚，裝到好多嘢 又易襯

[url]好好襯，不過有d 重[/url]

舊皮都已軟 新皮真係唔敢搏
Barcelona又係 上次試見佢個display咩都冇載企係度個角已經皺皺地

但似乎puzzle會變形係一定 我買o左inner bag頂住

上星期英磅好抵
聽上個Post絲打推薦
上網左買呢款Loewe銀包3000咋
不過今日睇匯率又高番啲

我最近仲襯strathberry有折買左個袋

依隻墨綠色唔知難唔難襯

減300 個張coupon list 有呀
但唔知係咪某類先用得？

大家知唔知香港有無呀？

你去店問啦
我都係影哂相去問

絲打快d走我掩護你

其實我都問左相熟嘅
係到諗住睇下大家有無收到風喳

除非對呢個款有興趣
唔係classic款嘅話應該唔會收呢d風

唔可以
頭先我問咗

好的，謝謝

coupon包嗰d牌子都麻麻地
我老公買件mcqueen外套$9700都廢事去換coupon

買個時好老尷，話係買比男朋友

呢啲時期買完都唔捨得用
我而家返屋企會用滴露濕紙巾抹哂啲野
Chanel我唔捨得抹驚會爛

By the way真係好好用
著水樽遮iPad 洗手液濕紙巾都完全夠位

我買嗰時叫sa喺條斜揹帶上釘多3個隆就可以斜揹 又單邊揹到
但其實手抽用最靚 比想像中裝得多野
袋細 冇間格都冇咩所謂

Farfetch vip有6千幾咋

我用過，粗用都ok ge 其實
抵玩！但質地就普普通通啦

黑色嗰個應該係最新款
金色波用嚟校長短
我諗你都可以放棄walk in買到嘅念頭

想問下有冇絲打搵過代購買Chanel vip gift果啲袋
見到有個水桶包賣2千係咪冇可能係真

代購個d vip gift通常都係假
兩千買到chanel 你話真唔真

Btw係袋唔係包

a貨黎 一定係假

二千幾係真，仲會有人俾兩萬幾去買？

有無人分享下tods啲鞋好唔好著？

我都有e個
用左年幾d角爆哂 可能我粗用
不過係幾好用嘅
岩岩用會好難拎卡 用用下就冇問題
銀紙我會擺埋係卡位 好方便

Sorry

絲打可唔可以加密放上嚟？

要係vip先睇到同買到呀

咁算啦
都係等香港專門店有就有
冇就算

I can help u ar

我有follow開幾間vintage shop 所以成日有其他luxury shop走黎follow我 以下係其中一個

vip gift會唔會一千蚊下俾你bid到 仲要殘體字
Elaine個vip gift係有盒有塵袋 同埋我唔信chanel會出pu皮囉

最on9係佢tag埋自己ig 到時有人報海關佢死硬

唔知原來可以叫LV打lone
但LV條帶係啪鈕黎，即係叫佢加多個啪鈕？

想買細銀包，有無咩好推介

有呀！

其實最主要都係想搵個可以斜咩又可以手攞既番工袋 但係搵左好耐都搵唔岩
樓上有絲打推薦puzzle 但係有個高grade果我既同事用緊了 撞袋唔係太好

好正常姐 俾都俾呀太先

半島不了
我買過野有sa電話
想搵佢買個深色cf 3個月都冇搵過我
反而我落鋪睇 黑金羊都見過幾次

Celine belt? Balenciaga city

Boy Chanel

要買就趁依家無大陸人
cf同cocohandle都大把貨walkin買到

Hermes想買靚色lindy26/mini halzen 係咪多啲去睇就得？ 定都係跟定一個sa好啲?

行左幾次都得coco handle 無cf本來諗住行多幾次撞下有無cf,但驚cocohandle都無埋，最尾買左handle羨慕大家買到心頭好

岩岩入左手買個v紋cardholder
無大陸人真係易買左

比呢度絲打燒到好想買 loewe藤籃包
有無絲打share 下
好想買個夏天去海灘用
但中間塊皮咪好快死

有時睇到呢啲都幾好笑

想買呢個 想問有無絲打用緊覺得好唔好裝？而家一路拎緊celine cardholder當銀包用 但最近好厭倦成日要摺錢

代購買？

行多幾次 留電話俾sa 可能有貨會通知你

Net-a-porter

同事有買但未拎出黎用

有無相

Switch都放到好正
裝得好多 不過以前配色靚D

買咗咩

上年買左 用左1個夏天 無穿無爛
但我冇拎過去沙灘用
我有啲後悔買左medium 好大個

sf點會賣假野

$23xxx起 (discount到星一中午)
部分顏色有sale only

有無同我一樣 celine個logo用左大排甩甩地色
係咪無辦法搞 同埋平日係咪好小心用先唔會甩

我個Belt bag都係咁

好著到痴線我基本上所有名牌鞋有80%都刮腳，d人話Chanel,RV嗰d幾好著都好，不論我買幾多對俾幾多次機會佢，下場都會係刮到pk，所以屋企人成日都笑我係妹仔腳唯獨tod’s我買10對，9對都好著到痴線，唯一唔好著個對係波鞋slip on

celine vertical tote

+1 我有對都係落大雨gg左已送堆填區
不過都著左年幾，我覺得值

catie都喺sf買咗次貨喎
同埋妳上網search下就會發現好多人喺sf買過次貨

定係妳係sf打手?

啱啱買左
但都未有機會用

其實係咪報得海關？自己有個正版celine點會唔知呢啲係翻版好憎人用翻版 完全唔尊重個desiger

佢第二張圖左上明顯係老翻Lindy
但海關未必入到 因為佢唔係話係牌子袋 加上呢d老翻實有details唔抄足 一講佢一定話只係似唔係老翻

Nano belt 萬二，5隻色sale (discount 聽日中午完)

你用開咩size? 我驚medium又太大舊
Mini又裝得少野

百摺袋抄baobao，但人地真野都好似係幾百蚊港紙

唔係闊腳 蝕就一定有，但我有排日日著，都唔算好蝕，唯一要接受係頭個一排著會有少少刮，著翻鬆就舒服到痴線唔想佢蝕可以買loafers都好靚㗎

有冇試過jimmy choo同louboutin？
都好著

Locky bb條帶唔係啪鈕黎 係好似皮帶扣咁
打左3個隆就可以扣入d 條帶短d 但要放低2-3星期

啪鈕都可以加 不過要加500蚊整

咁有咩好抄

佢係俾人換左貨 根本同佢買既野唔同左
pack貨條友做左手腳
同埋中招既多數係台灣人 9成蝦佢地英文唔好投訴無門
其實你如果係啲大百貨公司都要驚買到假
咁不如唔好網購 無謂又要買又要驚
或者直接退貨囉 sf退得架嘛

好好笑咁都可以話我係sf打手 我有得收sf錢就好

我本身出街唔多嘢 用細銀包 用mini都夠

中我覺得太多層

Louboutin我得2對，2對都唔好著jimmy choo 可能我全部都係高踭鞋，可以叫做不過不失，對我嚟講算係好著dd

我都係高爭鞋，極少著平底，jc同cl都好ok，rv直頭勁好著
最差係prada同valentino

我係相反淨係著平底，有special occasion先著高踭鞋 其實我覺得Valentino 6.5cm 對rockstud幾好著，佢對rockstud平底就真係垃圾

淨係日本有得賣，依家又飛唔到，都可以係賣點黎掛

呢間野我都有留意，係銅鑼灣，賣衫就算啦賣埋呢啲袋，老闆娘唔係唔知嘛..仲大手購入

我諗住買個最細size 襯下夏天衫
本身想買medium 但睇youtube 好闊

去專門店問下~
我隻trio 條帶甩線佢免費幫我補返
但唔知甩色有無得補

係好闊 如果佢開口窄啲就好
再揀我應該會買返細

可以點襯成日覺得好大陸 好難著得好睇

絲打呢個水桶袋裝到幾多野

我覺得基本上乜都襯到
牛仔褲牛仔裙one piece全部都得
不過我唔係走斯文/女人路線
如果著得lady就應該唔太岩襯

多呀，佢超細但係個底有厚度
chanel散紙包
紙巾x2
唇膏x2
搓手液
ip8+
粉餅
handcream
塞埋staff card都得

嗰隻淺藍色直情係佢拍片 兩邊角翹起晒嗰個

去門店試下先

去試下啦
最正係條帶唔長！

但我想問佢有無一個手抽 我見有d水桶袋有

冇手抽㗎

絲打買左幾錢

23000

但我都有朋友話因為買唔起Box 所以想買個抄既款 話反正d人遠睇唔覺

我係matchedfashion買咗個trunk bag，7千蚊
係幾靚又裝得多野，但一分錢一分貨，手工麻麻，又甩線頭

大家覺得黑色puzzle好唔好

呢隻色係dark taupe?
amber/ light oat 隻色覺得好唔好？
想買但未揀好色

想問呢個係咪得一個size㗎？

甩線頭
我仲岩岩落左單，唔知寄到過黎有呢啲情況有冇得輕易refund

我都唔知呀
我拎官網相去問，sa淨係拎咗呢個出嚟

係呀屌

Amber/light oat試上身幾靚
毒o左個frd買

呢個係咪classic款?

唔係

我買左呢個呀 而家放到8張卡 雖然有啲位都已經塞到漲漲地 9張可能勉強都可以嘅

佢寄黎件貨其實冇問題，但我用咗一個月唔夠就甩線，個袋邊又甩咗層透明膠

月頭買完hermes Lindy
心思思睇緊moynat Gabrielle clutch
有長短帶
個SA哥哥力推我買黑色
但係我Lindy, cf jumbo, coco handle都係黑色啦已經

好靚
咁唔好買黑色啦

個sales哥哥都好nice
點講好呢 hermes SA都好nice
但始終moynat 再少人用啲 覺得似返買luxury brand既感覺

軟身gaby我都睇過
不過都係想買個灰色Kelly 驚會個款太似
你覺得好唔好用啊？最細size好似擺唔到iPhone max？

我3個MOYNAT最好裝係呢個
D皮軟身,放到IP8+

去完PP巡鋪 hermes 而家都多貨喎 有性趣既絲打不妨去下

另外兩個可唔可以開心分享rejane?

貓跳台

(錯重點)

今日有乜好嘢？

靚色 買依個色啦 已經好多黑色袋

靚
加咗twilly好特別

上面個個靚到爆
咩價位得個知字 無錢買

Nano luggage/ nano belt / small sangle
買邊個好 想要實用易襯！

Belt 同sangle !

24xxx
唔包條scarf
呢個好少用，手挽同埋個扣有d唔方便

請問依款香港幾錢？ 好似都唔算太細

唔敢當
呢度絲打臥虎藏龍

33k

上星期去pp walk in問過有 ( 從來無買過嘅 )，但SA話得鮮色，無啡
因為一心想搵啡色，所以唔敢叫SA拎出嚟

Btw其實啡色金扣Picotin 18香港買大概幾錢

有冇買過fatfetch既絲打？
琴日一直睇緊個hommack 今日再睇突然25%off
但想下個月先買 想知有冇話會持續減價幾耐？
因為見佢homepage冇咩提到on sales

拎返大dd size 好似好d
細袋好似好怪咁拎左女友個袋咁
Gabrielle 大size 見過男人揹其實都ok

多圖唔quote
覺得個男人孭maxi嗰個size都ok
細size好似太feminine
但佢個人又好佬咁就麻麻

前幾日喺街見到有個男人揹依個

馬鞍皮真係好正
有兩個細rejane 都係馬鞍皮

女朋友去左廁所炸下話
除非佢個style係好似鐘明軒嗰啲

一定唔係女朋友嘅
我見到嗰陣係兩個男人搭緊黨鐵

我買過Chloe減價款
寄到嚟覺得係Display貨有少少瑕疵 但見好平接受左現實

你睇啱全黑色個個？

啡色seasonal 款 有少少瑕疵我又唔拒
本身對loewe無感 但大家成日講越睇越靚

大家覺得呢個袋點
未買過名牌袋 但半價好似好抵

知唔知香港仲有冇small vanity case 買

好靚，幾錢？
（唔敢入去問價錢）

見到個價錢，無嘢lu

男人老狗 一係LV 一係Prada 一係 Dior 一係 Hermes
Chanel 一定係留番俾女士們

容量少又重你都唔會成日用 賣咗佢買新袋啦
不過Chloe有時減價都好似差唔多價錢

如果有人肯呢個價收chloe,即刻lur飯應啦

大家覺得呢個點日常出街用

我買嗰陣好似冇咁貴，有絲話加咗價
rejane我喺巴黎買，我諗大約香港8折多d，唔太記得

佢新果個形狀係同之前rejane倒轉(少少上闊下窄)幾得意
馬鞍皮用得耐係好有味道 超靚

又唔係黃嘅，係啡啡地
但我又幾鐘意

其實我覺得呢兩個都幾靚，
不過呢度Gucci好似係原罪

好似好複古好難襯衫咁
覺得幾靚不過自己唔會買

絲打係咪買左 放得多唔多嘢

即放唔好諗

有冇用家分享下

白色好靚 等多陣應該有減價啦

絲打真心想問下我好多袋想放
咩平台好d
carousell d 賓賓壓到幾舊水

唔怕污糟的話一定係白靚

我都係carousell幾百蚊我情願繼續用

我都想買e個嘅黑色

今季d色好普通

上次專登去歐洲搵seasonal款 去左兩間都係得最後一個 兩個都花花地 覺得太易花所以冇買

中意白色就揀白色啦
最多小心啲用姐
買啲protective嗰啲噴霧噴下

K11 Musea商舖Saint Laurent員工初步確診新冠病毒

用緊oat
白色太死白唔靚
但係真係好易污糟

好少見網店有得賣 Farfetch 同netaporter都無

Loewe mini gate 啡色定白色好？

同上面個絲打問題一樣

頭先未追post 依家睇到了
兩隻色都好靚 啡色又係佢地signature色

我都想入一隻啡色 好可愛

去專門店啦~可以慢慢試唔同顔色大細 luggage好似出左新色 而家個市 d sa服務一定好好 慢慢試清楚再買

rejane echo 都得意但自己prefer classic啲嘅design
見到有人special order咗個馬鞍gabrielle 好靚

24s有

好多ig shop都係賣呢D

利伸：覺得衫靚先follow

Moynat Réjane VS Moynat Gabrielle VS Delvaux Brillant
邊款會啱廿中嘅女仔多啲? 唔高+後生樣
返工同出街用
邊個袋少啲人用?
邊個袋裝得多啲嘢?
唔該

我都想見下馬鞍Gabrielle
rejane一直係我to buy list
不過要等再有機會去歐洲先買喇

brillant個扣好難開 我覺得成日咁拉拉扯扯好易整爛個皮 同埋香港都多人用
好鐘意gabrielle個turn lock 每次轉都轉到好爽
rejane裝得多啲嘢因該佢個base闊啲
會唔會考慮gabby? 會再裝得多啲

灰藍幾特別 大象灰就一年四季都容易襯

Carousell啲人串到 一壓就壓一半咁濟
仲要直接出價 一句問下得唔得都冇 但放出去二手店要抽返水 10%左右

歐洲買平幾多?

我個細rejane 2017巴黎買，hkd30000左右
hk店賣37000
大約係咁，我唔係好記得

Gaby好似太軟 想要硬身少少

但係又驚個樣唔夠成熟同女人味carry唔起
係咪去到廿尾三十歲先用會好睇啲?

[img]日本樂天買左中古皮帶款，都裝到銀包 handcream 勉強放到電話[/img]

把聲好奄尖聲悶既女人

有d 二手鋪會係c記低價收 高價放

勁賤 調返轉係二手鋪收 carousell放都見過

有冇細袋可以放到縮骨遮日常岀街推介？

Chanel cf mini 定small好？

Loewe small puzzle其實都放到遮
但要放把短身d嘅
放完遮仲可以放到card holder 唇膏 airpods嗰d
仲要本身個袋都勁輕

係barcelona
打錯自膠

但24s好似同香港專門店一樣價

baby face係唔計年紀
我到依家都carry唔到女人味造型
所以你開心就好喇

想問下點解有啲袋起selfridges 個價會平咁多
喺咪正貨黎架？
利申: 新手第一次起selfridges 買袋

佢係一間英國高級百貨公司
所以一定係賣真野

明白唔該晒

外國個價係會平過香港
再加寄香港會扣稅睇落平好多

我用hkd買仲平過用gbp然後再自動扣返税嗰個價
係咪正常架

呢個要睇返匯兌呀
不過之前有絲打講過會寄錯嘢
或者寄瑕疵品
所以最好收貨嗰時拍埋片有證據

係正貨 但個stock管理麻麻
隨時又唔係你要件貨或者冇貨

最近想買個herbag 感覺casual 啲又襯返自己年紀
但係個扣係咪真係好唔方便
15 16 緊

有買襯手

請問係咪波波個款?

大家點睇mini roulis?

24s LVMH自己開架 所以唔會平

我都係廿中 覺得自己都襯到
一係帶朋友/ partner去試 睇佢地有咩comment?
再唔係試袋嘅時候影幾張相 之後再review/ 問人意見

oh唔該哂
等緊波波款淺灰

黑色17/ 20香港真係翻大貨
我朋友walk in都撞到好多次
應該係歐洲/ 美國啲stock都運哂過去亞洲

［member]celine啲拉鍊係咁 同埋難買嘅色就算2手個價都唔會話好平 如果介意2手嘢或者驚收到之後覺得有瑕疵不如都係唔好諗上網買[/member]

[member] 自膠唔好意思 ［/member]

明明預覽有加密到點解出到嚟都係咁

因為半符同全符既關係呀
你打返半符就加密到

謝謝絲打呢幾日去睇下先
另外見呢個Mulberry micro seaton有折各位覺得邊個色好d?

dusty pink

red

呢個價不如專門店買 安心d

紅色好靚呀 而且襟污糟啲
而家Farfetch 有sale 好吸引

本身我有一隻黑色大trio
見呢隻細既顏色又幾靚

我都係有個黑色大trio 最近想買多個細嘅等緊有無撞啱啲靚seasonal colour

有無c打有好既hermes sales介紹
之前進貢過一個
係咁買non leather goods
再問下b/k
少少希望都唔比我
一句車埋黎話無架無架而家
呢個game玩到我燥左,走左年幾2年
而家又屎忽痕想黎過
但又驚進貢完得個吉

咁你買咗邊個袋嚟用?

絲打點解會寧願一樣俾6千幾買唔知係咪舊嘅袋有新唔買，唔明

因為香港專門店話冇入呢隻色
唔知會唔會入

mini rejane有兩個, pm rejane 同mini gabrielle就各一
想買埋cabotin 但覺得我之後會嫌佢難開唔用

但cabotin其實幾靚

你想買pale pink?

靚色

我鍾意small有double chain
但好似香港少返 同mini又差成皮野
好糾結

我買咗上面個隻色
不過我覺得實物暗少少
個袋勁輕身

我有拎條帶去改短，反正我唔會斜咩，所以將條帶改到啱側咩就得

條帶長到落屎忽好核突拎去邊度改？

真心唔明點解會長得咁誇張，可能真係自己太矮啦
我去特x手袋公司整短，喺天后

其實double chain唔係太方便好少用
買完small黎緊想買mini 有得斜咩方便好多

已入手pale pink

我係你叫我tg你嗰位哈哈

依間賣貴咗少少喎

呢隻色係咪taque? 諗緊買大象灰色定係呢隻

八卦下正常抵既代購價係賣幾多 真心唔知

我同佢同一個source買到，有心嘅offer 平幾百都ok

都係唔明點解可以又平又係新都唔接受，反而去搏VC二手呀？

想買內袋 有冇推薦邊間
見之前話b字頭係藍扮黃
F字頭又有人講過
有冇review

omg!!好靚

嘩 咁靚既 好少女
好燒救命

small 條鏈短好多

竟然？！我仲諗住double chain多幾個咩法versatile d
唉好1516啊

6千幾

我覺得睇你身高啦 我得155 斜咩唔覺有問題
反而mini斜咩長到接受唔到

點解你唔跟讀書人絲打買 仲要周圍搵代購/二手
見你有問過佢 佢又自己買左 點都好過你去博

Follow開一個luxury blogger佢咁啱今日講起
不過我未買過 你可以睇下samorga呢個牌子

我覺得都ok呀 雖然呢度大家都話chloe的料麻麻又個款又唔come睇 但我覺得Nile Tess Faye真係好靚 比正價平一半鍾意就買啦
不過絲打你有冇試過上身？Nile真係好重 ...

我都想改，係咪落鋪改？

平心而論 我都好想知你係咩原因
請你可唔可以唔好講到我有咩問題咁
之前喺依度都講過我係FF vip
我咩證明都show哂 就嚟連地址都俾埋你睇
Offer訂嗰時填直寄你屋企都覺得人呃你
好委屈 睇唔過眼你寧願買二手先再出聲
結果換嚟係問我攞多啲實物圖去幫你喺VC買二手
咩世界

其實係不滿你明明係代購但唔一早同我講
你初時幫我個陣講到真係好似絲打幫絲打咁
我真心唔介意你係代購
雖然我明白呢度D絲打唔鐘意代購文化
所以你先咁做
但唔代表我認同你既行為
我覺得呢個係誠信問題
去到你有現貨mark up高咗個價錢
你先話自己係代購
其實唔係唔俾你賺既問題
而係我有俾人呃既感覺
冇人會鍾意呢種感覺
我先寧願想其他辦法去買自己心頭好

PS:如果香港專門店有貨，我既首選係同香港專門店買

絲打買到靚袋唔好因為呢啲小事唔開心！
大家都知你出發點係想幫人

依個post嚟到第14個我都無直接叫過人pm我買任何大家想買嘅嘢
直到我見你討論咗好耐我先出聲幫
你都知我一開始offer個價錢係好平 無乜mark up
又可以直寄你屋企
如果我係特登呃你買 我就一早mark up啦
仲要我mark up都仲平其他代購幾百
Discount完咗間間都抬高返價錢 正常做法
我都係迫於無奈咩證明都show哂都唔信先最後話你知我係代購
我真係堅無辜

所以我唔想講出黎因為
1.唔想引起罵戰
2.我既睇法未必啱

其實有間黃店同你mark up接近，但佢係明顯做生意形式黎幫我買野
所以其實我揀咗佢，奈何買唔到

BTW冇話你mark up價有錯
但我係消費者有權選擇
最重點我從來冇話你賣假貨
我都冇幫襯過你又點會指責你呢樣野

我都無意去嗌交
我都係黃店
係呀你無指責過我
我亦喺話咗係代購下都盡力應要求多番show證明
俾咗平時俾客以外更多嘅證明了
希望你安心
同最後都offer比我公開price更低嘅價錢
真心希望同時幫到你
Anyways祝你最後喺專門店買到

多謝絲打
祝你生意興隆

未買過牌子野
我見呢個新出
代購賣$8000左右
想問大家覺得呢個牌子值唔值？

有冇人買過Valentino camera bag
好用？

係呀，我直接拎條帶去舖頭改，你都可以fb inbox個師傅問下先去

如果淨係用先打結會唔會變型？

你平時多唔多現金同卡㗎？

明你講咩 岩岩睇番之前啲post 佢之前已經叫人買代購 講講下又話有平現貨喺手

然後又post唔同貨問人買邊個好

咩已入手 根本就唔係自己入手都唔知係咪個客已入手/之前賣比人啲貨

成件事好恐怖扮有興趣想買 實質係想四圍燒人買野 然後希望咁岩揀中經佢代購咁

邊間呀

樓上起底組

好勁呀
原來佢有前科

絲打你頭腦好清醒

太多圖唔quote
樓上絲打好勁
係咁燒人但原來係代購
同意樓上絲打話可能係客既貨
如果係我係客 我唔想俾人開黎影相
自己第一手unbox 最開心

平時好少睇username
估唔到代購會走上黎搵食

極速改埋名喇

咁都有花生食
開頭仲好委屈同人對質咁款

好勁啊絲打

我本來諗住由佢
唔好阻人揾食嘛
點知佢逼人爆大獲

估唔到呢個po都有花生食

Yes...
追左幾個post，想讚下呢到啲絲打，語氣好好又耐心解答！亦唔會因為自己有咩靚袋就好寸，或一野ban其他人想買嘅袋

初初第一野真係俾讀書人fake到，覺得佢好委屈，係絲打你唔領情。但睇返先知絲打一早都無諗住開佢拖，中間亦好客氣唔想再同佢爭論落去，好有氣度

可能佢有啲袋真係自己想買嘅
但叫人搵代購真係好鬼

仲衰過二手

我八卦睇下佢以前開嘅post 見到有個係話另一間代購店係黑店 上嚟問有無受害者

好慘

+1 嗰時未睇到絲打爆佢大獲
希望絲打可以係專門店買到心頭好

多謝兩位絲打讚嘗

多謝絲打（繼續賜酒）
我都已經決定唔跟代購買
單純靠巡舖嚟買心頭好
買到就買啦
買唔到當慳返等個對的袋

應該有得退
我試過上網買strathberry
又係咁有成條帶印
2千蚊佢退左600幾比我

依家追番post 樓上絲打好勁 偵探一樣

咁都可以影出黎
二手都唔會壓到咁照賣

我都覺奇怪先問你 原先都覺得佢係義務幫你買，如果佢講明收你少少幫你代購都好啲
我諗呢個就係點解大家普遍唔想搵代購既原因

好似上個月Chanel, Hermes廠停產，已經有大把代購話要買趁早，遲啲會被人炒貴哂
心諗咪就係你地自己炒貴囉

係街見過人用假嘢

絲打們開心share
買左個pale pink既compact wallet
細細個好slim 方便平時擺褲袋
冇大陸人既celine真係好好行

有無絲打買過strathberry呢個nano size
好似幾靚咁 但條帶唔知會唔會好長

好靚呀
不過銀包勁易污糟

160斜咩岩岩好
可以去連卡佛試下

咁快有假野

絲打要mini puzzle? 如果mini puzzle 好似trio 實用d
但要small puzzle 又好似 small puzzle 好d

岩呀絲打 19000蚊銀包 for 我too much
但都會欣賞擁用既人 如果用得靚
但我都想入手隻picotin 18

好正ar 絲打
我自己買完隻celine 銀包都已經同自己講要用10年

改咩名

發現左佢係代購之後就諗
平時係咪都好多人想係呢個post搵食

銅鑼灣times專門店呀

非廣告
不過真係好平喎！！

買啦 好平

心寒

請問條子母手鍊係唔係新野？
好似見唔到有人有？
好想睇實物係咪咁靚

都幾痴線 點解要咁樣
希望唔係我平時睇開個幾間

Same 見個代購又開又拼上身咁樣不了

Small puzzle呀
Mini太細裝唔到嘢

我留言個陣改左 認真咗
一陣之後又改返讀書人

我都好憎
但我中左hermes坑好耐
玩左呢個燒錢遊戲好耐
但中左個大咬sa
完全唔比birkin/kelly既希望我
即使我已經買左成堆non leather goods
好嬲
嬲嬲地想搵reseller算,但又驚中假野

心思思想買mini puzzle
想知個袋會唔會好難拎野
見puzzle好似有塊皮遮住條拉鏈好似好難開咁

唔算超順手,但都唔係好難
如果你唔係塞到爆,更加無問題

試過歐洲日本幾次
但都唔夠運
呢個遊戲真係好黑人憎
講明spend幾多出offer都好呀
又要唔講,等你spend咁多錢之後又係到耍你

我以前都完全唔入
但慢慢就會入
仲係深坑

Celine Frame係咪真停產左？最近先想買

你無搵開sales?d袋全部walk in見岩就買?

我成日上youtube睇人買b/k
周不時係歐洲唔洗配買到心頭好
以為會易啲添

香港walk in b/k機會係0
歐洲係有機會,不過都應該好似中六合彩咁既機率

新色 sangle真係好靚

同埋成日覺d hermes d sa隻眼生到上額頭
由其係上年紀個d
chanel d sa好勁多